有冇人諗過人點解會老死？

唔係講緊身體機能衰退果d
而係人老死帶左d咩俾我地
可能根本上老死係必需既
因為佢地同而家社會上做緊野嘅一班人
有太多不同 生長環境 讀書 做野 社會風氣
全部都唔同 所以大家睇嘅野都唔同
最後只會有更多社會矛盾
可能大家都係啱嘅只不過係喺自己嘅年代啱
又或者到老果陣就應該放手俾個社會去run

呢兩本書會解答到你嘅問題

不嬲老人家就應該放手比年青人

唔關人唔人事，大部份動物都會老死，環境同醫療好啲咪長命啲

係生體機能退化 諗嘢唔夠後生

唔係講緊呢d

唔識野 可唔可以簡介下？

無帶埋右？

喂 我屌你老母咩 以為自己好撚好笑咁

google十二因緣